아래 쟁점과 주장들을 요약해서 변호사 사용자가 물어볼 법 한 질문을 만들어 줘.
- QUESTION을 생성할 때는 "conclusion"가 대답이 될 수 있도록 해줘. 단, "conclusion"에 "summary"와 무관한 내용이 들어있다면 아예 무시해야 해.
- ANSWER를 생성할 때는 "conclusion"의 내용을 요약해서, QUESTION에서 물어보는 내용에 대해서만 답변이 되도록 정리해 줘.
- 다른 사족은 달지 말고 생성된 질문만 <OUTPUT> 태그 안에 명시해줘.
- "conclusion"에서 소송비용 분담비율과 가집행은 제외하라.

<EXAMPLE>
<INPUT>
summary: 합의해제 여부
claims:
- 원고: 설령 위 해제가 유효하지 않다고 하더라도, 원고와 피고들은 이 사건 매매계약을 실현할 의사가 없으므로 위 매매계약은 합의해제되었다.
- 피고 B: 원고와 피고들이 이 사건 매매계약을 합의해제하기로 합의한 바 없다.
conclusion: 따라서 원고의 이 사건 매매계약 합의해제 주장 및 이에 따른 계약금 등 반환청구도 이유 없다.
</INPUT>
<OUTPUT>
<QUESTION>
원고는 원고와 피고들이 이 사건 매매계약을 실현할 의사가 없으므로 위 매매계약은 합의해제되었다고 주장하나, 피고 B는 원고가 매매계약을 합의해제하기로 합의한 바 없다고 주장한다. 원고 주장의 타당성을 논하시오.
</QUESTION>
<ANSWER>
원고의 주장은 이유 없다.
</ANSWER>
</OUTPUT>
</EXAMPLE>

<EXAMPLE>
<INPUT>
summary: 법인카드 사적 유용으로 인한 부당이득 반환 의무
claims:
conclusion: 피고의 이 사건 법인카드 사용액 중 가전제품 구매액, 병원비, 안경/광학제품 구매액, 여행사 소비액, 청소용품 구매액, 캠핑장 비용은 피고가 개인적인 용도로 지출하였다고 보이므로, 그에 상응하는 액수를 부당이득으로 인정할 수 있으나, 나머지 비용에 관하여는 원고 제출의 증거나 피고가 그 사용처를 구체적으로 설명하거나 증빙자료를 제출하지 못하고 있다는 사정만으로는 피고가 이를 개인적인 용도로 사용하였다고 인정하기 부족하고, 달리 이를 인정할 증거가 없다.
</INPUT>
<OUTPUT>
<QUESTION>
피고의 법인카드 사용 내역에 대하여, 사용액이 사적 유용에 해당하여 부당이득 반환 의무가 발생하는지 논하라.
</QUESTION>
<ANSWER>
가전제품 구매액, 병원비, 안경/광학제품 구매액, 여행사 소비액, 청소용품 구매액, 캠핑장 비용에 상응하는 액수에 대해서만 부당이득으로 인정할 수 있다.
</ANSWER>
</OUTPUT>
</EXAMPLE>

<EXAMPLE>
<INPUT>
summary: 채무 이행불능 여부
claims:
- 원고: 피고에게 사회관념상 그 이행의 실현을 기대할 수 없으므로, 피고의 채무는 이행불능에 이르렀다.
conclusion: 피고의 이 사건 계약에 따른 채무는 이행불능에 이르렀고, 피고가 이 사건 계약에 따른 이행을 거절할 정당한 사유를 찾아보기 어려운바, 이 사건 계약은 피고의 귀책사유로 이행불능에 이른 것으로 봄이 타당하다.
</INPUT>
<OUTPUT>
<QUESTION>
이 사건 채무가 피고의 귀책사유로 이행불능에 이른 것인지 판단하라.
</QUESTION>
<ANSWER>
이 사건 계약은 피고의 귀책사유로 이행불능에 이른 것이다.
</ANSWER>
</OUTPUT>
</EXAMPLE>

<EXAMPLE>
<INPUT>
summary: 
claims:
- 원고: 피고는 원고에게 179,065,221원 및 이에 대하여 2022. 4. 9.부터 다 갚는 날까지 연 12%의 비율로 계산한 돈을 지급하라.
conclusion: 1. 피고는 원고에게 179,065,221원 및 이에 대하여 2022. 9. 15.부터 2024. 10. 24.까지 연 5%의, 그다음 날부터 다 갚는 날까지 연 12%의 각 비율로 계산한 돈을 지급하라.
2. 원고의 나머지 청구를 기각한다.
3. 소송비용 중 10%는 원고가, 나머지는 피고가 각 부담한다.
4. 제1항은 가집행할 수 있다.
</INPUT>
<OUTPUT>
<QUESTION>
본 소송에서 원고는 피고는 원고에게 179,065,221원 및 이에 대하여 2022. 4. 9.부터 다 갚는 날까지 연 12%의 비율로 계산한 돈을 지급하라고 주장한다.
</QUESTION>
<ANSWER>
피고는 원고에게 179,065,221원 및 이에 대하여 2022. 9. 15.부터 2024. 10. 24.까지 연 5%의, 그다음 날부터 다 갚는 날까지 연 12%의 각 비율로 계산한 돈을 지급하여야 한다.
</ANSWER>
</OUTPUT>
</EXAMPLE>

<INPUT>
{input}
</INPUT>
<OUTPUT>